智能運動手錶一問 (Garmin Fenix 6 vs Casio ProTrek WSD-F30)

話說諗住買隻智能運動手錶，兩隻相差大約$1000
Casio 好似多啲功能，但我自己覺得Fenix 靚仔啲同UI靚啲
本身諗住買Fenix 6X，但係又冇出中文版

有冇巴打用/買過呢兩隻錶可以俾啲意見？

Garmin 係做開GPS手錶

做開咩運動先?

唔係點知你用得著咩功能

剛剛買左Fenix 6s

通常都係行山，同埋日常用

fenix 6x冇出中文版咩？我之前睇過係有的
但好撚貴
我覺得fenix啲錶好撚狗特登分國際版同中文版，國際版睇唔到中文msg，但中文版就貴千幾兩千銀

去咗專門店問 佢地話6x冇出中文版 要去到6x藍寶石先有
但係英文班係無香港地圖 咁我買返6x有咩用

6s 好細隻

係呀 藍寶石同太陽能版都係有中文版
你唔諗住買藍寶石嘅咩？應該襟用好多
我個人就因為咁所以唔太鍾意fenix呢個牌子，本身已經係貴價錶，仲要咁樣嚟cap多轉水

藍寶石版太貴了 感覺唔係好值得
所以先諗緊買Casio個隻

咁我睇review好多都話藍寶石個錶面冇咁易刮花，戴咗好多年都同新嘅一樣，遲啲賣返出去都保值啲
新大猩猩雖然都硬，但係始終唔夠藍寶石嚟，一陣刮花咗真係肉都痛埋
至於話加張mon貼果啲…呃…

聽講藍寶石唔易花但易碎我都唔知
啱啱去garmin問咗，英文版都可以裝香港地圖(open street map) 所以只係出唔到中文
另外睇咗Suunto 7，行wear os 好似多啲功能但續航力好差，gps mode 得半日電

有隻 Fenix 3 Sapphire 粗用用咗4年
金屬框花到仆街 但藍寶石面完全無花

新買 Fenix 6X Sapphire 用咗半年
藍寶石面有條唔顯眼既痕

比你參考

仲有一樣野 官方無講 但買家有必要知
中文版Fenix 6 係無咗Galileo

冇左Galileo GPS 會差好多？
見中文版F6 Pro 同英文版F6X 差唔多價錢

睇地方 香港就冇分別
可以Down apps check下自己附近有咩衛星

有中文就買中文啦
買完隻錶
睇唔到人地用中文send咩比自己真係好on9

呢樣真

都係嘅 最衰Fenix 6X冇中文

邊個話冇中文

去咗專門店問 佢話6X要藍寶石同Pro Solar 先有中文 最平個隻冇

Suunto 7

Suunto 7行 WearOS 係幾實用不過舊電真係唔掂

6X Pro Solar 中文版好似好好J
不過要成皮野落樓

講真, 呢啲錶真係唔值得買咁貴